陳冠希事件睇到香港人有幾低賤

不斷騷擾人
人地還口 就話人eq低
有無諗過先撩者賤？

睇淫照打飛機
屌人花心 影相賤男
有無諗過你情我願 佢都係受害者
幻想破滅就仇恨佢
無佢你睇到你當年女神嘅身體咩？

香港人就係咁
又要屌人整雙頭老鼠冷血
自己病咗又去睇西醫食藥

攞完著數 就中岀即飛 再踩多兩腳
支那人血統真係改變唔到

咁事實佢真係EQ低

唔係偏幫冠a
我覺得am730個記者賤d喎
你影人就得
冠a影返佢就串77起哂鋼？

真喺當藝人唔喺人

係咁追住嚟問真係好癲 講左唔好問 仲好意思繼續追

一落機就比人用閃光燈狂影 又問問問 Edison唔打7佢eq都幾高

我屌佢老母搞鳩我阿嬌bbg

根本香港人賤起黎仲衰過班蝗

香港人其實唔係高尚過螈蝗好多

其實連登fb主流都係屌個女記者喎但係

一直感謝他

個記者d語氣又晦氣 究竟記者係咪一定要做到咁

人地退出咗香港娛樂圈好耐 做咩要畀你影

班女星黐埋去想俾靚仔屌
人地話影相佢又肯
成件事你情我願

佢俾人hack根本係受害人
佢自己都廢事煩認錯就算，班師奶港豬仲大大聲話佢賤男
呢個年代仲係嗰種「女仔同人上床一定蝕底」既心態

你唔覺得好撚似 連登仔班on 9 圍威喂撚既行為咩 ?

人地講一句, 之後班友就圍爐, 夾份圍鳩人地, 製造假象以為佢地班小班子好撚有道理

今舖我撐Edison

個女記者eq重低，應該唔好擋由佢影

佢都做緊老闆啦
造勢扮下野 r多啲人

事實上佢係eq低 又細路仔 影翻人轉頭
但係讚賞佢夠真 起碼做翻自己
其他明星實唔敢屌記者

有人放四仔seed都識講 thx for share
你班香港人睇完重要屌

最7係事後加旁白好似小學雞咁串返人

記者影人就得人地影番佢就唔得

同黃浩 吐口水一樣 咁都唔叫EQ低呀？
一個就吐口水 一個就大聲罵人 辱人

Btw 我都覺個女記者係幾煩

今次撐edc啦

你唔攪鳩人，唔通人地無啦啦吐你口水屌柒你咩

講得好撚岩

其實都唔知點解要訪問佢

呢樣真
人地求seed個個多謝無私奉獻
希哥(被)俾真當紅女星你睇就屌柒人
香港人

你打人一拳 人地還手 就屌人eq低

個女記者煩到嘔 小學雞禁追住人
似無乜經驗

唔通下下比人踩到上心口先叫eq高

我就睇到香港人真係好鍾意「鬧左先講」
am facebook條片cm個個都批評記者又話am個女記者先撩者賤
但明明片入面個女記者係大陸媒體黎
其他媒體好似蘋果明報都有報導

其實係am旁白把聲乞人憎d者
d人唔洗咁大反應呀
既然d人都覺得無新聞價值既話，佢地咁在乎單新聞做乜

咁我想問記者職責係咩先(娛樂新聞)

就係訪問 做狗仔隊 爆下藝人 做下仆街仔野

打份工 做到野 收到糧 做到獨家 理你係咩呀 有錢收

你估記者好想訪問嫁 老細就係想睇到有新聞 唔會理自己伙記點 死都死返黎

唐唐潛建 記者出動埋吊雞車啦

申：唔係做記者個行 但睇唔過希哥都可以帶光環

你呢個比喻 同EQ好似無咩關係

岩呀 所以咪抵比人屌

好多事實既⋯⋯
佢真係花心
佢真係受害者
而佢依然要靠media搵食喎
咁大個人 記者問你煩你追你 你可以唔理上車
覺得佢仲係好幼稚

其實個女記者係咪am 女記者當然抵撚死 如果佢唔係am 既話 咁am 小學雞到 當場又唔撩人 事後係度串人

做左人老豆啦 定性啲啦 又唔係第一日面對記者

有乜好拗，娛記根本同cold call撚一鳩樣
你仆街~你仆街~我荷包就漲啦~

又係依類post
連登果個post入面我就見到大部份連登仔都幫edison既
一見到fb d cm唔岩你心水就話香港人點點點香港人點點點
離撚地到

假如香港人個個都幫edison 又會唔會有人話
今次見事睇到香港人真係好撚支那人
好唔和諧 大家都係打份工姐...

根本你用咩角度去睇見書都有人唔認同
但無必要因為個角度唔岩你心水就話 香港人點點點香港人點點點
之後又拉落去支那人dna 都唔知關咩事
我就未撚見過支那人屌鳩人冷血既

完全唔明啲人點解要屌尻個記者，佢問得算有禮貌，係am個配音配得衰者，反而edc就似take完野，不受控制

記者唔想訪問架可能 不過做得記者就預左做狗囉 份糧包埋架喎
但後尾又要唔「奮」氣配音話番人轉頭
呢個先係main point

娛記就是狗
俾癲狗追咁啱上火姐
當然佢可以做得好d啦

議事論事

你試下一落機係咁比人問野呀
問多兩問都煩啦
佢仲要比人係咁閃 係咁追住問
正常人都發脾氣啦

仲要話佢eq低 痴痴地嫁班記者

我個人認為edison 係冇義務一定要答個記者問題既
佢都冇義務心情保持100%開朗
依個係佢自己決定 佢想點做係佢自由

至於個女記者 我都唔覺得佢做得唔岩
或者佢可能之前就係唔做狗 比boss屌鳩佢唔夠出力
今次咪死狗咁追住人黎影

無錯 行業改變人既性格 你愈唔鍾意就愈要做
無計嫁 為兩餐 做到野 我收花紅 比你影返 做狗又點

藝人點處理 就考佢EQ 反正偽人都係虛偽嫁啦

什麼地產 保險 銀行 推銷一樣

我覺得影返人轉頭係想俾佢地感受下咩感覺
但係班狗又要遮樣 姐係知自己有問題啦

似係iq 低 唔係eq 低
本來條片就無價值
返黎香港唔答咪唔答
做左咁多年藝人 都慣架啦
人地問咪由鳩人係隔離問
行完晒段唔就無野 條片出到街都只係會陳生黑面無視記者
一開口咬 就令到人地有野講

鬼叫左做藝人呀？又唔見普通人比人影？

唔想比人影 咪帶口罩 帶帽囉
唔想帶 咪學劉德華 雙手合埋 講句 辛苦啦 大家 今日唔講

又要話人偽人，又唔比人有真性情
打份工

講漏左 唔係做藝人就可以比人影 而係娛樂新聞 就係要咁先有娛樂價值

記者係煩 但無法子 佢真係記者 狗仔隊 係咁賤

記者影edison就得，edison影番個記者就唔得
旁白仲要話咩唔係藝人先係比人影既咩
將心比己你一落機就比d閃光燈煩住成班人跟住你，你有咩感覺？
藝人都係人，樓上講得岩佢無義務control情緒
何況佢都淡出娛樂圈咁多年

其實已經退出左好耐 去左外國做生意

洗乜幫口

啱呀 呢鋪真係撐陳冠希
個垃圾記者煩撚到 想po上網叫人公審陳冠希
點知⋯⋯

根本啲娛記個個都on99

陳冠希係well paid㗎

出得黎行，預咗要還

擺係幾年前c9當道嘅年代都仲有得拋，
而家就……

個班垃圾記者特登撩到佢嬲係到做新聞
乜撚野操守

Am730 byebye unscripted

係呀 所謂你揀得咁做就預咗俾人屌囉
無話唔得咖 個人選擇嚟

娛記真係同警察一樣
狗也不屌嘅工

佢做呢行就更加知呢啲道理啦 點解次次都比人寫到你癲左呀？因為你易撩、成個低能仔囉 人地咪似撚弱智仔咁玩你 咁寫你
學下謝霆鋒啦 係人都知你班記者19啦 唔理咪冇事 冇野寫囉 真係過份既 上微博鬧返記者 你驚冇人撐你咩

其實我都覺得女記者都好委屈 厚臉皮咁問問問 又比人兇

咁耐之前D事都搵出來講 香港已死

差佬，cold call撚都好委屈，打份工啫

好好地有人唔做去做狗

咁點解有人做天王 點解有人做狗 有分別既

所以話佢某程度上都係自己eq低 處理件事既方法傻 先搞到比人有位入佢
不過事實上今次佢係無問題

嗡乜撚呀

如果你覺得佢冇問題 記者個邊都唔見有咩問題

只可以話佢處理得唔夠成熟，記者方面其實都幾黑人憎

其實個記者問啲好普通野已經畀佢發癲屌

咪係。雙方都係well paid for it，有咩問題？

宜家出糧唔使做呀

個個都eq高咩 識唔識咩叫尊重
連登仔都大把講兩句就起晒鋼啦

香港傳媒不嬲低質
如果唔係點會係奥斯卡問埋d低能問題搞到人地影后變臉

其實 edison又唔係咩名人
老實講 am730特鳩登去造佢新聞
佢真人係女都媾 不過而家難好多啦 d女諗過畀佢屌都可以個西畀全世界睇到呢個風險 多數都避廿萬尺

兩邊都冇品架啦 娛記不嬲係咁 只係edison畀佢放大 睇得出真實係點姐

佢不嬲的鬼仔性格，不中意都好直接表達出來，唔似其他偽人好假

真性情又屌，做人虛偽又要屌lm

樓主踩港撚

係囉問佢會唔會留係香港咋嘛
係就係，唔係就唔係
一係就話唔答啦，之後直行直過走囉
班人又冇圍實佢阻住佢行/鏡頭擋面咁追住影
之後成程不停兇個女記者做乜

上面話佢退出
明明上幾年都有電影係有佢份
金雞記得啦掛
同埋佢自己利用傳媒講粗口鬧林志玲都得啦
到咗有傳媒想影下佢，就反而唔得？邊有咁著數

唔係話佢有錯，不過佢真係太易比位人入，比人影下就發癲，你睇周星馳，佢皮氣出晒名差，不過唔會有野比記者影到，一個國際大明星但係連狗仔隊到癈事跟佢！

佢條女都係大陸藝人嚟，佢撬散人妻
明明都唔係因為淫照追訪佢
你哋扯上閃咭度做乜

佢話咗唔好再問, 個記者都無再講咩, 只係話可唔可以問多一句, 佢即刻轉身沖埋去, 可能本身心情唔好掛

其實個記者算好禮貌
你睇返鄭俊宏個啲
講完唔答，之後記者係繼續問其他問題唔會理

係 enjoy比人追捧 又受唔到壓力
冇media佢根本搵唔到食

_ _ _ 事件睇到香港人 _ _ _

我無咁得閒屌佢, 會直接cut 線

想利用人個陣就用盡，到自己受返一樣嘅嘢個陣就躁底
世界邊有咁著數，何況條女啲問題都冇刁難過佢

上次妙麗訪問單野已經柒威盡國際啦

我覺得佢次次都衰on9
上次佢同條女夾埋已林志玲都知佢份人幾幼稚

妙麗邊單呀？

emma stone 當emma watson

仲有呢個唔關鬼仔性格事
大把外國明星好好禮貌又好好eq
憎狗仔隊好似Anne Hathaway咁都唔會似佢發癲鬧人
成日stereotype鬼仔一定會發癲做乜

奥斯卡

娛記點同cold call狗類比，不嬲藝人同娛記都係互相利用嫁啦

佢好在之後同條女收聲冇再嘈落去
否則準備十年內都唔好入台灣
林志玲背景都唔係善男信女

唔好on9 啦
記者係錯
Edc係eq低
兩樣野無衝突

樓主又係弱智
娛記衰 關香港人低唔低賤咩事
全世界啲狗仔隊都賤架啦
美國個啲唔通又好好禮貌咩？
最憎人事無大小都拎嚟踩下香港
你咁弱智唔通我又出個post話睇到香港人好弱智？

無edc，今時今日仲有好多人以為啲女明星真係咁撚純情
between，希哥，多謝你啲片

咁係eq低呀
佢唔可以唔應人直接快啲走既
你屌個記者 個記者咪仲多野寫

你屌佢 你唔屌佢
跟住你 是 是
寫柒你 絕對是 未必
大眾反應 反感 有風度

條女啲問題只係好普通問下佢留唔留香港
又唔係問佢你係咪搞大咗人妻個肚仲生埋
唔想答嘅一句唔答，直接走咪得
愈係留低糾纏就愈係比位人入

真係退出嘅話就唔好再拍電影
唔好利用傳媒鬧其他藝人

毒撚幻想破滅接受唔到
咪變成反希囉

要quote 先睇得明

屌你 連尼住

咪係 扑野都要比人鬧
心諗你地唔扑野架咩死港豬

都係你心水清 上面班蝗唔敢quote 你段野 佢地只係借d二又話香港人乜乜柒柒者

就係 如果佢真係退出左娛樂圈 ig private晒 佢咁樣比人煩 我都體諒佢 根本佢冇左媒體係會死
佢份人on9 見風使舵 大陸搵到食 就唱好大陸 當年唱香港地
都唔知做乜為佢講說話 佢份人都好虛偽 而且仲要唔會比好面色人睇
就係佢以前紅個陣對記者都串柒柒 都冇人屌佢 先搞到佢兒家霉霉濟濟 都唔識放下身段

樓主三番四次踩香港人有乜居心？
仲要話高登好過連登

好似華仔個時，咁識冧人 聽講佢冧到個個同佢合作過既人都中意佢
個時佢老婆被爆拍拖都收埋 都唔講好耐啦 如果佢對記者衰 一早要轉行啦

edc今時今日咁既態度仲搵到食 佢好好彩啦

咪係 上微博搵認同感啦

am730 仲以為自己有理

讀者覺得呢啲傳媒文化無問題先大獲

呢個又唔係公開活動 憑咩一定要比你影同答你問題先

反而我覺得訪問個女記都幾慘

你入去睇我係咪叫人返高登先

係囉 唔通華仔一落機
華仔：我警告你唔好影呀
（記者再影）
華仔：我警告過你架 屌你老母
（影番記者）
華仔：影呀 ＯＮ９

出左入境大堂之後做咩mute哂咪
仲有，屌你咪屌你。呢啲記者真係垃撚圾。
唔係報新聞，係造新聞
濫用記者權利，同個政府一樣咁仆街

其實有咩扯唔扯 佢冇做過咩 係事實喎 呢個世界一單還一單架咩 你問下出邊d老細 更新人士唔可以勤力做野咩 咁又有幾多個會請佢地做要職
加上新聞問佢淫照咩 佢都係問下拎d料交差 答完一兩句就話提左你 咁你係唔係畀人工佢開飯 仲話人返工返到隻狗 有頭髮邊個想做“辣哩”呀 冇傳媒佢會有今日咩 你叫阿豬阿狗開間潮牌賣衫 邊撚個買 娛記追問又唔好 我冇話娛記啱啵
兩邊都係咁鳩上下 唔好講到屌鳩人就啱 仲有 撬人長腳 你身冇屎驚d乜 private 個ig fb呢d囉 自己打飛機冇人睇到 你公開得就有人問 我唔明一面倒屌個記者唔啱 藝人今時今日冇靠娛記去上位
大家互惠互利姐 你有新聞時佢有差交 你要挑鳩人機 人地咪用平台反擊你 你唔答行過咪算啦 成三十幾歲人仲唔鳩化 justin bieber都冇咁燥啦今時今日 當年入得娛缸 唔係明鳩知成世會咁架咩 癬又唔屌鳩娛記影鳩退出娛缸d前女星 人地同老公同個仔女去行sogo都畀人影又唔見你屌鳩佢
究竟我double standrads 定你triple standrads

以樓主邏輯
咁都係有人想睇
啲娛記先會咁賤都肯做姐

掉返轉話
又要睇八卦
又要屌娛記賤
一樣得

記者: 係咪去完旅行?
EDC: 我日日去旅行, 唔好再問
記者: 問多一句呀
EDC: i promise i promise XXXXXXXX

話eq低果班唔係少數人咋咩？做咩一碌鳩打一船人

老實講 你唔鳩答 連相都未必有張
最多一格仔話佢面色差 乜乜柒柒 都唔會同你玩大字報

人地問兩句 你幫人地交左差咪算囉
又要發脾氣 人地見人有反應咪再整你囉
全世界啲娛樂記者都仆街架啦
咁佢又冇犯法 好似啲痴線佬咁
你又吹佢唔脹喎

淫照單嘢不嬲唔覺佢有咩問題

正係連高登都年年loop
希哥受到嘅騷擾之大
令佢見到狗仔就嬲唔係無道理

根據大陸藝人特色+營商手法=
希哥炒作
730又想一齊炒埋一份

不能同意更多

一向都撐edc

EDC咁都有人撐
未有人問野 佢個格已經好有問題喇
人地問 可唔可以問多句
你答唔好咪得囉 已經上腦走去凶人

我就係咁睇

不嬲都撐希哥

呢句最真

陳冠希係柒
但垃圾娛記仲柒
小學雞拗交咁

見到好多五毛打手係呢個post

佢有鬼退出，之前淫照開記招佢自稱無限期退出，然後隔幾年又出返嚟撈，嗰陣比人屌過佢出爾反爾啦

哦，你踩香港人
你係五毛

撐佢
佢果句你又係人我又係人好中point
做藝人唔代表私人時間/基本人權都無囉on9

老實講名人呢份工唔係話你想唔做就唔做.

你理撚得佢高定低eq姐

記者煩鳩人佢屌返人

成件事正常架喎on9

話人EQ低嗰啲平時係咪比人侮辱慣

佢呢D路線咪同kanye west一樣
一樣成日發脾氣屌鳩D記者
佢地做潮界呢D係要咁先有人buy,有性格夠iconic

鍾意佢果D人會更鍾意佢,因為佢真性情,真我
憎佢果D照舊憎

乜柒邏輯
有咩關聯

同意，但佢無必要處理得成熟

搵食啫
犯法啊？

Agger Between Pish Standrads

係呀 梁君彥算好好咖喇
比較嚟講

搵食大撚哂咩
警犬夠話自己打份工搵食姐

駁唔到

咁呢個係你處理手法啫
唔一定要跟你咁做
你覺得佢咁樣唔醒係另一件事
但都只係你睇法嚟 人地可以情感行先
唔使俾你批判

睇文字報，覺得Edison 又發癲
睇返video, 個記者真係過左位
真係騷擾到人

個旁白真係
屌你老母 知唔撚知醜呀

咪就人，人工包埋嫁。
不過香港嘅記者好鐘意同新聞自由做免死金牌

咁事實上edc係有答過問題喎 亦都有表示唔想接受訪問
你話佢一開波就屌記者就話姐
我真係唔覺edc有問題 至於個記者你可以話佢都只係做翻本行追擊edc
本身都無問題 但係宜家佢放上網屌9 edc就好有問題喎
完全係先入為主 玩報復 完全唔係新聞黎 你重覺得記者無問題

吓你冇撚病呀
Fb底下d留言有9成都係屌記者喎
你自己係咁低賤就拖埋全香港人落水

我好好奇
其實經常話香港人乜乜乜嗰d人
係咪已經當咗自己唔係香港人

我唔係撐edc個人既行為 講真edc都係自己攞黎衰
只係就件事黎睇 edc真係受害人 佢頂多只係態度同處理手法有問題

港豬成日覺得自己高人一等

佢句 問多一條後就嬲

真想知佢個記者邊句侮辱

同意，而佢唔係騷擾人或影響人的話
其實佢無責任用我地認為「正確」「應該」嘅態度同處事方法

我咁睇 個客屌鳩個員工 員工最後都做出額外既工作 佢最後都屌鳩人仲要投訴 癬覺得一句拒絕就大晒？ 拒絕一次就可以大條道理屌人

定係玻璃心呀, 人地無講過一句侮辱既野就當人笑自己

我都覺
佢愈咁樣 d記者愈想撚鳩佢

個比喻唔做喎

唔ok

你呢個講法同沒有中國 香港就完蛋了有咩分別

無錯 員工做多係正接有利客人 客人係得到好處
但係呢件事上 記者追問做得更多 edc係唔會有好處得到

Edc一早講左唔答,am條友仲係咁jer住人咁點計?

邊度jer 住? 佢講咗一句可唔可以問多一句佢就發癲

edc已經講左 我唔會再答任何問題 記者之後再問 問完比人屌仲唔識醒 跟撚到edc去停車場

支持希哥當面屌柒娛狗 好過好多淨係識係屋企用鍵盤屌人

兩邊都on9
人地返個香港又要jer住人 抵比人屌
Edc比人影兩影屌撚晒鬼 由尻人影飽佢囉

陳文媛都得啦，係陳冠希自己身痕忍唔住復出啫，或者佢根本無諗過要退出，大把人發誓當食生菜啦

咁都唔叫jer住叫咩？
落機就開始影
影到佢上車喎
你無撚野呀

同陳冠希講我影得你，你唔影得我真係痴線
咁我話我可以打撚死你，你唔可以郁手得唔得

如果單野係余文樂，好想知連登仔會點判

根本應你係人情,唔睜你係道理,
edc可以話佢係反應過大,但記者都肯定抵屌,
可況做得呢行都預左比人屌,唔通一句「打份工」就有得免責

比人跟足全程都話冇jer 住

我覺得如果你拒絕人幾次 我諗你屌人都算
但佢只係一次 其實佢明唔明自己立場 你曾經紅過 都靠呢班人 如今人地未問你咩重點就已經咁樣 人地擺你上台 都合情合理 我冇話邊一個啱 但佢本身都唔係咩好野
佢真人見女就撩 你估娛記班人唔知咩 擺明造佢

根本接佢機個intention就係想撚狗作新聞
點知edc火就發咗 但網民係幫edc

唔應無人會話EDC, 但佢無啦啦爆發, 記者只係問佢可否問多一句

Mr.個阿Dash架車俾架田螺車撞
個記者都審犯咁審佢
態度語氣勁差 唔知以為madam審殺人犯
Viutv帶頭盔有集都話D娛記以為自殺大L晒

你無撚野呀, 睇野應該睇EDC爆發前記者做過咩野, 而佢係突然爆發

以為自己大L晒

根本佢盤生意都係靠媒體撈起 佢要懶型畀大家睇 要同大家唔同 我覺得同Justin Bieber後生果陣一柒樣 不過後者而家任畀傳媒影 而佢d fd畀人影就話傳媒 咁就讚啦 你今時今日地位出街有人識 靠邊個 想退隱就收工啦唔撚該 係度屌人老母懶係大道理咁 你影咪影囉 仲有呀 你估娛記日鳩日企係機場等明星呀 擺明有人放水話佢返香港啦

你真係人如其名

jb而家連fans都罵喎
你個例子錯撚哂

當年娛記新聞好賣定係A1頭條好賣
我諗你自己判斷到 A1新聞 唔係死人就爆鳩死人 頂多香港要聞 大事件

一單淫照風波 我估賣出幾倍都得
雜誌呢行更加唔講 你見過salon d雜誌咩類型

佢態度有改變係事實
我都對佢有改觀

咁你講緊佢個做法醒唔醒啫
但醒唔醒同佢個做法有無問題係兩回事喎
佢唔係騷擾人 唔係影響人
佢有咩責任對住你追問要好好態度
公眾人物唔等如要俾你咁對待
大家習以為常啫

關我撚事？
有人串人eq低就一定代表哂全部人？

佢屌人冇問題
原因如下
1.佢一早講左唔會接受訪問 多次警告都冇用先屌
2.狗仔隊本身就好煩膠 抵屌
3.佢擺明唔答問題 狗仔都照跟住影
好明顯又想博屌之後做題材寫新聞
佢屌記者只不過滿足同協助記者工作

咪on9啦 edc咪講左唔答問題 條女仲要話:問多一句 搏屌
唔撚係咁縱容啲娛狗呀 次次都要撩到人火滾

咁都叫有改變
你講哂

你係記者 你老闆點都要你做到獨家消息
問左 有花紅分 你仲問唔問？

等於健身教練 保險一樣 我理L得你死 你做唔做？

申： 根本打工就要打到成隻狗先得 除非做PTBF /PTGF

打工洗唔洗串到咁
特登整條咁既on9片配埋啲弱智旁白
娛記一向都係黑人憎
講到佢地被逼好慘咁樣

又屌香港人
一睇條片就知係記者自己衰
世上總有d傻閪事非不分
唔駛因爲某幾個留言就下下搬香港人出來屌

大家也是中國人

又係打工大曬論
記者都有專業操守下話 做到狗咁真心抵比人屌

炒左條女未

唔好睇得起所謂既專業操守 好似好神聖或者真係存在啦 你睇下班港共律師 一樣嫁渣 警察守則 有用咩？ 一樣向天開槍

結論係 好人好者 唔好做

true 好地地就唔洗比人屌

睇左咁耐都冇一個撐個記者喎

我覺得啱喎 無端端關鬧fans咩事？
jb以前記者就癲 兒家係冷靜左
佢啲fans又兇自己女朋友 做咩唔鬧得呀？

個記者自己都想俾edison屌
唔係交唔到貨俾老細添啦

Eq低點解
如果佢罷明想屌鳩你呢，撚狗都關Eq 事？
另外你點知無牙齒印，希哥一年得罪咁多記者/被得罪。

家下係藝人同普通人既分別 人地影你你就可以屌鳩人姐 家下佢係公眾人物

係咁嫁啦 唔止香港地
全世界狗仔隊都係咁嫁啦

咁連登蝗滲透囉

宜家佢控制唔到情緒 唔關EQ 關咩事呀

做得呢類陰質野預左衰幾代同比人咒晒身邊既人包埋自己.

問題個記者冇講過咩挑釁說話
好似蘋果記者話義士 你冇做過怕咩人影？
個啲就係挑釁 而呢位女記者係問可唔可以問多句？
佢地不嬲都係死跟、追問 又冇身體接觸
你唔想答 直行直過就得 唔係唔答唔答去兇人

有兩邊意見 有咩問題？

kristine stewart 都好憎狗仔隊架
佢之前係記者面前除高跟鞋 發覺又比人寫多啲
最後咪知做乜都冇用 索性唔理

之前有外國記者向藝人吐口水搏佢地反抗添
兒家人地冇講咩冇做咩 你就兇人就唔啱
唔中意就唔好理 你係食呢行飯 唔係普通人

真係咩？ 話左唔答啦 仲要問 擺明edc著曬 又要跟
互相尊重姐大佬 做藝人=無私隱 佢地想架咩？
藝人做戲拍劇唱歌比觀眾睇就本份 無話包比你撩 比你爆佢私隱

都唔止佢一個記者係咁 就算藝人唔答走左去 都會一直追問到人地上車
唔止藝人 高官都會 只係今次得am記者 平時都係一大班記者拎咪追住問 唔明有咩好放大

因為件事本末倒置 娛狗本身錯 仲要出段片搏同情 宜家柒左 先撩者賤 係人都知架啦 反抗下都唔比咩
edc不嬲個形象都係曳架啦 唔似劉華 計落娛圈整單閃卡比佢 佢真係唔洗比面娛狗
都係個句 無視你係比面你 屌鳩你係道理

g持希哥

係人都知狗仔隊煩 都唔係第一日既事 你可以唔接受訪問 佢兇人唔襟撈
edc冇錯 就係記者有錯咩？ 一定有正反方？
其實佢唔中意人跟 建議佢退出娛圈既 不過佢唔會做到

即係等於返工係咪包ot先 你明知要ot 但選擇留係間公司做好員工 但人地有本錢都可以選擇劈炮 可以唔順從
edc又唔洗r撈 又唔希罕你報佢 啲娛狗係要jer住人
邊一面對錯大家自己判斷啦
宜家侵犯人私穩仲講到好似無野咁
記者打份工唔係大曬 唔係老闆話做狗就做架嘛

一落機都攰到仆街
燥底正常

講得好

佢第日有碟出，有戲上咪撚叫娛記幫佢宣傳囉
on9

根本佢唔食呢行飯生存唔到 唔係就唔會話退出又復出
唔洗R撈就唔會大陸唱好中國啦
我就唔知點樣侵犯佢私隱 當年記者拎左支炮去影胡幸兒同bosco屋企就叫侵犯人權喇
如果佢唔想答唔想上報 唔理佢就得

咪係 咁佢又利用媒體攻擊林志玲？
到你唔中意訪問 就兇人？又要做雞又要拎貞節牌坊

佢一路平心靜氣應個記者 又叫佢唔好影 啲記者仲係度跟住又串柒柒咁都唔知做乜尻 條片個旁白又係以為自己好撚有道理好串咁 乜質素

退出娛圈又點 咪又係比人跟 睇下BOBO就知啦 慘撚到

退出左 狗仔隊仲跟就你佢地唔啱
但事實佢唔做娛樂圈就生存到
姣婆守唔到寡

聽把聲同一個人黎

佢都退出咗娛圈咁耐啦 無義務應酬班記者
個記者又要搞鳩人 撩慶人又話人eq低

本身都唔多喜歡EDC 但我今鋪撐edc 個記者好有問題

都話佢冇退出囉 一早出返黎做啦 係大陸

媒體同狗仔隊唔係同一樣野黎架喎
係呢單野入面 記者自己jer住人 之後又要po段片搏同情 先係又要做雞又要拎貞節牌坊
挑釁人唔一定要言語上 班記者係行動上
係咁跟 edc自己中段都無出聲 個助手阿伯幫佢講撚左幾次 啲記者仲唔識停
比人辣到上心口仲要忍住忍住 個d我真心寫個服字
edc根本唔洗賣情面比呢啲奀報

真係有大學生畢業會做娛記咩？

姐姐 俾D面呢 同你講野 左耳入右耳出

希哥不解釋

Sorry 對啲娛記畀我都唔會手軟
成日以為自己大哂 同啲明星好熟巧威威
實情係冇禮貌又郁手郁腳
唔俾面個啲藝人就寫到有咁衰得咁衰
出event當其他工作人員係狗

支持edc
730 班記者淨係識鍵盤戰士
垃撚圾
大學生有幾威？依家成街都係

利申 垃圾大學生

老豆之前同冠A老豆好熟，冠A係我好細個送過好多好多野比我（玩具，遊戲卡，衫）仲請過我地全家人去旅行。係我印象中佢真係好好好好nice。細個知道淫照單野之後，真係好撚唔明佢點解要道歉 明明係你情我願，d相流出晒佢先係受害者囉 香港人就係咁撚仆街，你紅個時就推你上神台，衰左就踩到你仆街

唔洗理固執的豬肉仔
偷換概念以為自己好醒
事實勝於雄辯
根本記者係呢件事上係理虧
佢又講到edc無娛記會生存唔到
on9仔黎
淨係賣衫都夠佢過世啦

咪係 佢盤生意都夠養老婆仔女

如果佢會結婚生仔

話edc無班狗仔生傳唔到嘅
一係仇恨edc屌佢女神嘅毒撚
一係00後小學雞以為edc仲要俾面班狗揾食

黑社會咩,入左娛樂圈就跟一世冇得走

娛記不嬲 都係用「一日藝人 終生藝人」準則架啦

咪就係
就算唔賣衫 佢本身都有錢
何況宜家間舖咁發 講緊clot年收入6000萬人仔
洗撚討好啲無品娛狗

陳冠希依鋪真係冇錯！
Btw 佢不嬲都唔鍾意狗仔嫁啦，次次影佢都係播衰野
利申：唔係fans

個個唔同觀點 就係偷換概念？
不嬲都覺edc都係咁既人 狗仔隊不嬲都係咁
eq低都係事實 咁樣女記者就係唔啱？

一向都視Edison為目標 你估屌到咁多女神係流架

當年淫照事件都已經對佢唔公平啦 佢根本就冇錯 佢同啲女扑野影相大家你情我願 只係俾條it狗放撚左出黎 如果唔係應該依家繼續食緊女

Eq低同女記者係錯 係可以共存架 不過今次偏向娛記個邊錯

癡線 依家老奉俾你影架咩

舉個例子 你明知前面有隻狼狗 佢係惡架啦 眾所周知 但你老閪都要搞鳩佢 搞到佢咬柒你 但你就同人講佢好惡 咬鳩你 衰狗

利申：以上例子只係比喻 戴返個頭盔先

唔洗理固執的肥仔
佢完全唔明咩叫先撩者賤
一味話人eq低
但明明就算高/低 都唔應該騷擾人
佢係咁轉移視線 話eq低屌人係錯
所以我咪話大家睇下有幾多低質香港人
奴性重 打份工姐
就係有佢呢種人 班狗先仲有得生存

係咪公眾人物係公眾地方講句唔好跟我就唔跟得呢點真係無正確答案

你又有道理

無話唔跟得
但你預左比人罵
之後又唔好拍條片扮哂受害者咁on9囉
你照跟咪照跟
佢而家擺明套唔到料就將呢件事炒作
討論重點錯哂
你唔放片做新聞咪無事
但你撩尻人重要串柒柒就係問題

Edg都唔係第一次對記者咁 屌你d狗覺得edg以前做錯野以後所有讀者都會屌佢
係香港做乜活動都俾人話架啦
跑馬拉松又話人想洗底
如果唔係d狗三番四次咁賤edg會屌佢地？
Am730 dcomment仲話劉華會雙手合十同佢地講辛苦哂 好聲好氣你d狗唔走仲要吠人
發哥唔帶黑超口罩你點影都得 你試下人地帶哂野阻住發哥睇下佢屌唔屌你囉

係囉 唔鍾意香港咪移民囉

移左過美國

娛樂新聞有需求一件事
做得cheap 係一件事
都係嗰句 edc無騷擾人 無影響人
做乜閪俾你跟就要好態度
你可以話佢咁應對蠢 但你judge佢錯就十分唔make sense
唔好講咩全世界狗仔都係咁
公眾人物有責任嗰啲
大個咖喇 自己分析吓
本來成個風氣已經有問題啦
你習幾為常咗啫
搵食唔係大撚晒

曲線要講明

如果預左比人鬧係啱既話
咁鬧人果位都要預左比人反擊嫁啦
一個普通娛記現場實唔會同反擊到你身經百戰大明星嫁啦
寫佢臭脾氣都算合理回嚮

咁都eq 低 唔怪得香港人俾人踩到上心口喇